2588 中銀飛機租賃 集中討論區

依兩日有無師兄有入貨？

長渣等上100 做藍籌

有啊 不過早入左 73.75

供ing

呢幾日點解跌咁多嘅

由招股揸左年幾都係招股價放....屌你老母

上個月 76.7 入左六手
尋日72.1 再入六手

留意左好耐，成日想等低位入，點知愈升愈有

琴日增持咗一手

本身想入 但見到post就.....
掂一掂250天線先考慮

尋日72.6入左5手
之前每大約半年每次落低位都入~5手

而家埋單廿幾30手唔捨得放
都係諗住長揸過世

呢隻野最撚抵死既係冇乜點買到737max
早排仲加單買320neo
不過希望佢會買多d long haul 大機, 350又好77x又好787又好

唉屌你講得岩
連登仔吹奏得既都冇好野...
金翅仆街鳥

呢隻今年唔知派幾多息

好似種樹股咁

有無人做航運業?呢隻其實咩料?好大間發展好快?

爆升中

波音Iran 墜機 打杖油價升

40蚊渣左幾年

有錢 我無咁多現金 儲緊 見低位就入 貼100天即入

買左90架啵 都成20%

上網揾下 大把料

講得衰 sorry
交左機既唔多，仲有彎轉
佢俾人 ground鳩左20%asset既話就仆街

今年第一季有機會復飛 到時又升一轉

有無人發覺得佢成日都逆市
個大市一跌佢就升
大升佢就跌

同感 中美貿易戰 佢就由60幾升到80幾
可能業務泛地域性，盈利鎖定，加上美元資產吧
但無咩話題就真既

你要睇下佢租左 d機去邊就明

最多係中國 其次美歐

早兩日有間公司開始租飛機引擎 飛行模擬器 航空設備

2588 會唔會擴充業務呀拿？

四川首個飛機發動機保税融資租賃項目落地

新華社成都1月9日電（記者袁秋嶽、楊迪）四川首台保税融資租賃飛機發動機交付儀式8日在成都高新綜合保税區雙流園區（雙流綜保區）舉行，標誌着天合租賃飛機發動機保税融資租賃項目正式落地，此舉將進一步推動中國西部航空租賃產業化、規模化。

此次落地項目的出租主體為成都天鷹一號飛機租賃有限公司，該公司引進1台貨值約1444萬美元的PW1127飛機發動機，以租賃方式提供給四川航空股份有限公司使用，租期10年。

據錦城海關副關長王自友介紹，以首台飛機發動機租賃業務成功落地為契機，四川航空租賃業將進入快速發展時期。未來3至5年，成都將通過全面完善航空金融政策政務環境，打造飛機整機、備用發動機、飛行模擬機、航空器材、機場設施設備等航空租賃全產業鏈條。

據悉，以飛機整機、飛機發動機、飛行模擬機、機場設施設備、航空器材等為租賃標的物的航空租賃產業，是金融產業的高端業態。航空租賃產業的發展，有助於增大西部金融產業規模，促進西部新興金融業態集羣集聚發展。

成都作為“航空第四城”，擁有9家基地航空公司，註冊飛機近400架，航空租賃業務市場巨大。王自友説，未來通過重點切入高高原飛機租賃特色細分市場，建設西部航空租賃中心，成都有望形成繼天津、上海、廈門之後國內航空租賃新的增長極

四川首個飛機發動機保税融資租賃項目落地

新華社成都1月9日電（記者袁秋嶽、楊迪）四川首台保税融資租賃飛機發動機交付儀式8日在成都高新綜合保税區雙流園區（雙流綜保區）舉行，標誌着天合租賃飛機發動機保税融資租賃項目正式落地，此舉將進一步推動中國西部航空租賃產業化、規模化。

此次落地項目的出租主體為成都天鷹一號飛機租賃有限公司，該公司引進1台貨值約1444萬美元的PW1127飛機發動機，以租賃方式提供給四川航空股份有限公司使用，租期10年。

據錦城海關副關長王自友介紹，以首台飛機發動機租賃業務成功落地為契機，四川航空租賃業將進入快速發展時期。未來3至5年，成都將通過全面完善航空金融政策政務環境，打造飛機整機、備用發動機、飛行模擬機、航空器材、機場設施設備等航空租賃全產業鏈條。

據悉，以飛機整機、飛機發動機、飛行模擬機、機場設施設備、航空器材等為租賃標的物的航空租賃產業，是金融產業的高端業態。航空租賃產業的發展，有助於增大西部金融產業規模，促進西部新興金融業態集羣集聚發展。

成都作為“航空第四城”，擁有9家基地航空公司，註冊飛機近400架，航空租賃業務市場巨大。王自友説，未來通過重點切入高高原飛機租賃特色細分市場，建設西部航空租賃中心，成都有望形成繼天津、上海、廈門之後國內航空租賃新的增長極

支那都係1/4 多 d姐，起碼都冇落重注落去既叫做
APAC就加埋一半

太多737

由招新股揸到依家

好撚提子 好眼光呀巴打

支持

我都係，初頭跌到3x難捱

有無溝貨 除左2588 介有咩潛力股？ 我睇緊隻雅生活 我都好有興趣

3319 已經升到第二轉la wo

3319 $24有貨等緊位再入

招股價幾多？

我諗應該好難 回調到27,28左右應該要入啦。。。

伊朗話係佢擊落架機，唔係737問題，唔知會唔會彈返，跌得好殘

1848高息但槓杠大
2588純收息股

60頭買 76放晒
諗緊入唔入番

準備爆破

29都唔知得唔得

物管我反而諗緊2669
個勢似之前3319.咁破完頂後回番少少抖左成個月有多
前兩日之棍升上黎似又磨緊破頂

呢隻好chok
難玩

睇圖見佢4.8-5 磨左1個月有多la wo
好似3690 之前咁唔郁
唔算chok la

高beta

咁都叫殘

未穿70都唔算殘

次次見佢最多由高位回調一成多一點

42好似係

而家幾抵 其實而家美國減息係有利好多

好似係，呢個價浮浮沉沉年幾，一放先算到4十尾

星期五入左

3319 pe同beta都高過2669 wo

3319預測都未到25or wo, 綠城都25以上
綠城媽今年賣樓增長又麻麻。。。
不過ta就可能有得炒

大市升 今日跌

睇死今日無29000 ，2588沖上去

呢隻跌市買嚟對沖一流

今日回落原因 ：

美國航空延長波音737 MAX客機航班停飛日期至6月初

美國最大航空公司美國航空(American Airlines)表示，將把波音737 MAX客機所涉航班停飛日期延長至6月3日。此外，聯合航空早前亦宣佈相同舉措，意味航空公司預期波音737 MAX客機問題延續至第二季及第三季旅遊高峯期。

第一季都唔知有無得復飛

輕鬆面對

佢上半年都有增長，影響係有，我相信2588有方法去減少損失，佢地團隊都係好專業。

幾錢合理價？

其實唔應該咁樂觀，或者不停吹奏。

1. max 應該係唔會復飛返。就算復左都唔會有下手買二手機。 如今應該係部機本身design 有問題。
2. 其實買唔到新機就姐係無盈利增長，未送到個d 機最後一定係退訂。 變相減左gearing.
3. 至於咩模擬器，應該無錢賺，絕大部分機械租賃都係無錢賺。國銀租賃好似連貨車都有得租，但唔等於有錢賺，多飯數唔等於有肉食。光大個隻飯數係多(有剖機場），但係唔會真正賺到咩錢，利息成本太高。
4. 佢今明兩年應該增長會因為degearing 放緩.
5. 如果有耐性等，我會話買ba 仲好。

有閒錢我會suggest 買Amazon e d tech giant .同qqq. 無腦賺錢

利伸一早買落一大堆，只買不沽，但加就暫時無打算。

1. Max揾到原因 改完design 應該都會繼續用 始終用左咁多錢去研發出黎 同埋得兩間supplier 點都會拎到個市場.
2. 退訂係走頭無路先會做既野 個人覺得 好少機會去到退訂依一步，係退唔會依一刻先退
3. 無肉食但都加大左市場佔有率 公司既影響力都會大左 ， 你估gogovan真係好多肉食咩 佢都係係到搶左個市場 令間公司既市值更大

但係點玩美股 我都想玩下

《經濟通通訊社特約分析師韋健士》

中銀航空租賃（０２５８８）買入 賣出 自去年１２月中創出上市以來的高位８２﹒２５元後，走勢一直反覆向下，目前在７５元之下。新年伊始，美國政府就在伊拉克巴格達國際機場刺殺伊朗將領，伊朗政府在不足一星期內意外擊落烏克蘭的波音客機，航空業的前景似乎雪上加霜。幸好中東局勢沒有惡化，而且中美兩國終於簽訂第一階段經貿協議，航空業前景好轉有望。今年以來，股市整體走勢向上，中銀航空租賃正好成為投資者追捧落後股的對象。

＊租賃租金收入增長由機隊規模推動＊

中銀航空租賃於全球從事飛機經營租賃，是總部設於亞洲的最大型飛機經營租賃公司，主要經營收入來源是與全球多樣化的航空公司組合簽訂的美元長期租約。該公司２０１９年股價一直穩步上揚，升幅超過４０％。
中銀航空租賃去年受惠於業績表現符合證券界預期，股價表現理想。該公司２０１９年上半年收入增長１２﹒８％至９﹒３億元（美元，下同），８９﹒５％收入來自租賃租金，租賃租金收入增長１０﹒５％至８﹒３億元，為自有飛機機隊規模擴大所帶來的自然增長。總體收入增長高於租賃租金收入增長，是飛機交付前付款手續費收入急升１０８﹒４％至４９８７萬元所致。物業、廠房及設備折舊增加和財務費用增加使除稅前利潤僅增長６﹒８％至３﹒５２億元，除稅前利潤率下跌２﹒１個百分點至３７﹒８％。財務費用增加３１﹒１％對盈利能力的影響較大。該公司的債項總額增加１２％至１３１億元，而且平均債務成本上升０﹒５個百分點至３﹒６％。純利增長８﹒１％至８﹒２１億元，表現略勝除稅前利潤。
中銀航空租賃的主要收入租賃租金收入的增長，由機隊規模推動。該公司於２０１９年上半年延遲交付１８架飛機，包括１２架空中巴士飛機（主要由於行業性限制）及６架波音飛機（主要由於７３７ＭＡＸ停飛），全年預計延遲交付數目可能多達３０架，對該公司的收入和盈利不無影響。幸好中銀航空租賃業務透明度高，延遲交付的不利消息並沒有嚴重影響股價表現。該公司於２０１８年在機構投資者雜誌的亞太地區（不含日本）企業高管團隊調查中再次獲評定為「最高榮譽公司」。

＊資本負債比率３﹒１倍屬穩健水平＊

截至２０１９年９月底，中銀航空租賃的自有、代管及已訂購的飛機共計５０９架，較６月底的４９９架有所增加，訂單簿有１６４架飛機待交付。３０９架自有飛機的機隊經帳面淨值加權後的平均機齡為３﹒１年，平均剩餘租期為８﹒３年，在行業內中屬領先水平。２０１９年６月底的資本負債比率為３﹒１倍，在同業中屬穩健水平。該公司於２０１９年６月底的現金及短期存款為２﹒９５億元，未提取的循環貸款授信為３５億元。該公司具有財政實力購入更多飛機，提高股本回報率。自２０１９年下半年以來，該公司已經公布了四宗購買飛機交易來擴大機隊規模，當中涉及向航空公司買入飛機後由賣方售後租回，以及向飛機製造商空中巴士訂購Ａ３２０ＮＥＯ系列飛機。
中銀航空租賃手上的波音７３７ＭＡＸ系列飛機訂單有８７架。預計７３７ＭＡＸ系列飛機可在２０２０年內復飛，中銀航空租賃在今年開始可以向客戶逐步交付７３７ＭＡＸ系列飛機並帶來較大的收入增長。

＊股價試７２﹒７元支持後並已回升＊

今年１月以來，全球航空業的形勢可謂柳暗花明。不計月初的變化，中美終於簽訂第一階段經貿協議，中東局勢沒有惡化，油價沒有大漲，種種均對今年全球航空業有利。中銀航空租賃的中港台客戶達２９﹒３％，亞太客戶及歐洲客戶的比重分別為２２﹒５％及２８﹒１％，可望從航空業整體復甦中受惠。
根據中銀航空租賃過去一年的高低位，以黃金比率計算的中銀航空租賃首個高位調整支持位約為７２﹒７元。中銀航空租賃股價日前已下試該水平並回升，中銀航空租賃短期內有機會再現升浪，挑戰歷史高位。投資者不妨於現水平吸納。

呢間係好公司，市埸在擴大，如果買銀行股寧可買呢隻，而且唔太熱門。

有壞消息才有位入優質股。

航空股依兩日跌到仆街

有無人加碼

弊在唔識睇咩位先應該入

d貨比你地買到乾曬喇

一日就跌

慘啦80蚊買咗 75蚊又買咗 跌到pk

重貨嗎

幾萬蚊姐 仲係學生

呢排強國d航空旅遊實好大打擊 前排又話旅遊數據大跌 依家仲肺炎

有排坐艇

都係果句啦, 250天線再望

波音出事，2588好難有運行

外憂內患
但隻野係好股黎既
等下啦

佢租比人姐 D長約都簽哂

基本面ok 但你知股市短線唔會理

之前$75加左貨

點會80買架

我早排72.5 溝左手 依家食花生 怕佢轉勢

74.5 入左3手

我見近排好多人放

73.75入左兩手，睇佢會唔會有雙底，Rsi也超賣了

內地航空都升，佢無理由唔升

長揸算

派息keep住有增長的話就唔怕長渣

71 .8 心思思想溝

今日入左一手

呢隻回穩？

唔知今年佢全年增長幾多，估佢都有6-8％,股息應該有2.58-2.63港元，現價都有3.5-3.6里

以增長收息股都不錯，當佢另類領展咁買

如果依隻野再跌 幾蚊值得入手?

比盡$2

再跌阻力位應該65 但無乜機會71都係個好大阻力位

Rsi開始有少少背馳，而且佢衰既野都應該piece in左

我估多人食糊先，早一兩年都係6x蚊

狂跌 狂溝

跌到65再溝

飛機少咗咁多生意 不了

請問有冇機會去到$5x?

萬試萬靈

係囉 金翅仆左街

隔離post隻6060

呢隻股冇肺炎過都應該仲有得跌下

唔到你唔信邪

差唔多半個航空界停飛中國, 你估下交唔交到飛機租?

避險天堂

租左唔用都要比租 最多係簽唔到新租約 但唔會唔比租

你租樓但唔住洗唔洗比租?

無可能啦應該 65都好難

今次9成股都跌 咁講都無錯既

咁你估市場睇今個月既租約定黎緊既租約？

租務有會有影響 都係影響最新簽約個批 但佢本身租左出去既飛機 係一個好穩定收入 可以講係影響個租金同市場需求低左 但保底生意額無少到

航空公司交唔到租 但公司又要還PDP interest 又落訂airbus
就要用自己錢 所以會有一定程度影響

航空公司 有排都唔會買新機, 只會租, 所以跌唔落.

唔會交唔到租啦 航空公司無cash flow咩？

擔憂武漢肺炎(2019新型冠狀病毒)疫情蔓延，各家航空公司陸續停飛中國或大幅減少往返中國班次；土耳其航空今(31)日宣布，停飛2月9日以前的中國航班。

【航空公司停飛一覽】

●中華航空（China Airlines）

華航23日宣布，2月底前停飛所有往返武漢班機。

●華信航空（Mandarin Airlines）

華信23日宣布，2月底前取消飛武漢來回航班。

●土耳其航空（TURKISH AIRLINES）

土耳其航空31日表示，停飛2月9日以前的中國航班。

●英國航空（British Airways）

英國航空29日宣布，即日起暫時停飛往返中國的直航班機。

●法航荷航（AIR FRANCE – KLM）

法航荷航宣布，2月9日前停飛往返中國的航班。

●印尼獅航（Lion Air）

印尼獅航29日表示，2月起暫停所有往返中國15個機場的航班。

●首爾航空（Air Seoul）

首爾航空28日表示，暫停飛往中國的所有航班。

●加拿大航空（Air Canada）

加拿大航空29日宣布，2月29日前暫時停飛所有往返北京、上海的直航班機。

●美國航空（Air Canada）

美國航空29日宣布，2月9日起至3月27日將暫停自洛杉磯往返中國北京、上海航班。

●達美航空（Delta Air Lines）

達美航空表示，將減半往返美國、中國班機，至每周21班。

●聯合航空（United Airlines）

聯合航空28日宣布，2月8日前停飛美國3個城市往返北京、香港、上海的24個航班。

●西班牙國家航空（Iberia）

西班牙國家航空表示，暫停所有往返上海班機。

●芬蘭航空（Finnair）

芬蘭航空28日宣布，3月底前停飛往返南京、北京班次。

●北歐航空（SAS）

北歐航空30日表示，即日起至2月9日暫停所有往返上海和北京的航班。

●漢莎航空（LUFTHANSA）

德國漢莎航空29日宣布，2月9日前暫停漢莎航空、瑞士航空和奧地利航空往返中國的航班。

●國泰航空（Cathay Pacific Airways）

國泰航空30日宣布，3月底前，逐步減少往來中國航班50%或更多載客量。

●印度航空（Air India）

印度航空宣布，2月14日前停飛德里至上海班機，並減班往返香港航班。

●靛藍航空（IndiGo）

印度靛藍航空宣布，暫停往返成都、香港航班，從加爾各答往返廣州航班不受影響。

●韓亞航空（Asiana Airlines）

韓亞航空宣布，2月起，停飛往返廣西桂林、湖南長沙和海南海口班機。

●捷星亞洲航空（JetStar Asia）

新加坡捷星航空30日宣布，至3月底前，取消往返合肥、貴陽、徐州航班。

●緬甸國家航空（Myanmar National Airlines）

緬甸國家航空表示，2月1日起停飛往香港與成都班機。

From CTS,

點停都唔會唔比租 ， 風險跟本要航空公司去承擔 租賃公司唔會幫佢承擔責任 市場經濟因素唔會令到航空公司可以唔交租

唔同股災就唔收租？ 做善堂咩 最多咪航空公司破產 點都未燒到租賃公司 ，最多影響短期租賃既需求

唔通*

新鴻基跌，領展又跌......

恆基

70.5

無事無事

入得未

70仲唔入幾時入 磨左咁耐都跌唔穿

Aircraft leasing咪就係租飛機比航空公司嘅公司

升番

原來有隻類似係做租船

659租飛機添 但有用咩

659現價幾抵

新創建集團涉足的業務相當廣泛，而且不少業務如道路、環境以及航空均提供穩定現金流，受到宏觀經濟影響的機會較低，具有防守性。公司不時優化業務組合，收購富通保險的交易將為公司提供可持續經常性收入，並將業務拓展至新領域。策略上，現價為預測2020年度市盈率10.6倍，股息率4.8厘，考慮到近期市況波動，股份屬穩健之選，建議現價收集。

呢隻正嘢黎

佢買機番黎租俾航空公司收息
大部份航空公司都唔會自己買好多機
通常都租

呢隻好野,好過1848,但兩隻我都有

目前全球逾2500家航空公司暫停飛往中國的航班，本周取消飛往中國和來自中國的航班超過2萬5000班；全球航空業諮詢機構(OAG Aviation Worldwide)表示，隨著獅航、德國漢莎航空和土耳其航空削減飛往中國的航班，國際運輸每周減少440萬個座位，相當於一整個印度市場的容量，是短時間內「最劇烈的時間表變化」。

我只有1848

技術位黎講可以買
但個航空業食撚哂屎 仲要比人封關禁飛
唔敢買

短期內個風險應該未去到租賃公司本身
疫情拖到下半年就難講少少

講真d負面野都知道哂，而且佢客戶多元，有一定實力，中國即使禁飛都唔會有決定性影響

退一萬步，佢既租約有一定年期，食老本都仲有渣拿

而且禁飛真正直接影響既行業有好多，零售旅遊餐飲，比起呢隻做收租，呢隻穩好多。資金多都要投資，佢又美元資產，比其他行業呢隻齋收息咁買都比好多股票穩。

低處未算低 你可以買，但見佢大升都無力就知佢條路有排行

gogogo

有76蚊貨就黎返家鄉啦

之前荒得滯放左

你好多手？

少少啦
都輸左幾千

果陣轉錢去溝2013

2013 今日唔止幾千啦 無蝕啦

感覺再會跌番落去 大陸做市 又1.2萬億又減關稅 捱唔到幾耐

有沒可能上返80

有 但短期應該唔會

平手放咗部分

想佢上一上76比我平倉 再等佢跌

659會唔會好過佢？

業務上659唔係單一做租賃
而且好少係租賃

聯合航空延長波音737 Max停飛至9月

2588 買多左air bus
波音真係累撚晒事

人地都係要照交租 唔驚

又係逆市指標，睇唔透

同黃金一樣 避險股

好野黎

唔知今年有無增長，我估最多3％

又發揮佢係跌市中既本色

業績表現應該麻麻地？

Me too

收租，將佢同香港reits2019年既增派比就差不多

無乜希望就無失望

點解1848就升唔到

符唔符合預期先

航空股個時好多都跌左15%
但佢都係跌得5-6%
所以我個陣就溝溝溝

留名睇分析，兩隻都留意左一排，點解同行1848 P/E, P/B, dividend都明顯較高，但股價長期較弱?

應該同1848較高負債，無咁強既後台(會影響佢淨租賃收益率)，租金收入佔比無咁多有D關係

機唔夠多 機增長唔夠快 現金流麻麻

恆大支那background vs 新加坡origin USD 結算

要長揸既盲既都識簡啦
你估真係咁多買青海市債券既傻藍咩

2588 又食春藥

76.4

巴打有幾多係手

穿左76.8 收市既話 明後兩日都穩定無跌就應該試上80

75走左 慘

我唔多 9手 窮撚

走淨6手， 等上返80全走， 回調返再入

個陣話睇好3319 都無買 25.8最低 家陣38

後悔死

我2588都得5手only, 窮撚
3319本身有貨，都覺得佢升得誇張
3319本身比同業係低估，依家升應該係追返個估值

物管股得個炒字

2588次次過左3點零高位就插。。。
佢有7成比中銀hold住，但又會咁波動

依家入真係得個炒，你見隻1211就係，肯炒幾貴都有

上年年尾抽到6049 依加升到無頂

咁開心？

炒又如何。有得升咪得 如買左升到36我應該都放左

大家覺得聽日恆指升定跌

我比你仲慘
71放左

依加個市真係睇唔透 明明大陸爆到七彩 個市都好似無咩野咁 除左二月頭果幾日暴跌 唔少股嘅表現比貿易戰打得好激果期仲要好

三個字講哂：國家隊
成批航空股上返哂1月中個位
基建資源支資銀行仲誇張

加埋美元資產

今日有上過一下月高 但好靜 無消息就係好消息

呢隻既走趨有時突升突跌，佢70幾蚊都算中價股，好奇怪
最穩就好似5號咁，無咩事都唔點升跌
BTW，巴打幾錢貨?

波音指7成737 Max機存貨發現碎片

大跌 可以買番了

請問乜事咁樣跌法?

肺炎擴散到全球都有 意大利 日韓都爆得好勁

依隻垃圾..下次上返75我一定放

你咩價位呀

80

又唔好見跌就話隻股唔好，股價有升有跌。

高追就咩野股都唔好

溝貨啦 溝到75再等

71.45買唔切 唉

知衰 主要係前排墜機+而家肺炎 一沉不起

諗住買其他算
上75應該無問題 但係要磨返一排

屌 71.7排兩手 俾得一手我

69.9 勁假時段入唔到 入緊第二個股

買多注先

短期應該無咩消息利佢，但長線睇唔到咩問題

手續費都蝕埋

Strong hold

之前$74樓下小注入少少，準備又入過

落到70 我都怕怕

全球疫症大爆發
航空股都冇運行

利申 74蚊放晒

希望剩係搞9中共 唔好搞到全球啦

美國都宣佈自己就爆

意大利鄰近國家都開始爆緊

有無人69，70蚊入左

屌75 有貨點算

溝囉 我都溝左貨

琴日72溝左次

但入但無子彈

過幾日大把機會入啦

跌就跌得多過人 升就妹妹下

Sad

隻1848都無跌咁多
2588成日中午做高位後跌

準備左100萬$63.5入 4%息

Why

股災 yo

68就斬倉輸少當贏
跌到60入返

周街都4%息貨

回頭是岸呀ching

斬左啦

其實到左68之後已經唔識睇
我見到懸崖係前面

跌到仆街

唔洗急住入，而家有新飛機比你傾租約都未必傾得靚
再加上廉航Default既風險，我覺得可以等3月睇埋業績先再部署
但比佢既估值比率肯定會比爆WARS前低

穿左250 係咪好機會呢

直插冇水花

已經決定咗坐 應該要坐返一年

大反彈

唔大囉

我回post果陣差唔多71
係晏晝收窄番

大行出嚟唱好 好事定壞事

質低左個價再出黎唱好

又一隻股比連燈仔燈死

個市咁 講乜都燈啦

另一隻出左業績 增派息 呢隻都渣左好耐 收緊11%息

不過近幾年價唔識升

食咗屎又

11%

巴打持貨年幾有多

1848？ 升左6%

2588 再次表演升市大跌

好股唔怕坐

人地準備玩一條龍服務wo
但唔夠2588大

長線就唔好驚 減息對2588係好消息

其實airbus 減產

其實兩睇
減息都可以令到Barrier of Entry低左
今日跌主要係因為Flybe執笠

睇來好有航空公司 go belly up 唔找數了。

等63入

已經差不多到

廢到

62

屌已經到左
其實會唔會再跳

1日跌7%同free fall有咩分別

好想入

隻野做乜撚

等60

入得啦ching

搞咩
因為週圍停飛？

機會黎啦飛雲

輸到仆街
攪乜野咁廢

大獲 咁樣插

做乜9 業績好撚差咩

佢free fall我點敢入

如果係因為依個原因咁睇黎仲有排跌短期內都仆硬街

正股驚閪咩

長期租約一兩年唔影響到好大wo, 仲有降息對佢係利好 做乜9係咁跌

萬一啲客破產呢

啲algo set左價放?

冇啦 驚就賣 我唔睇算 賣完再彈仲慘

嘩!嘩! 咁快到價。

Flybe 破產

疫情蔓延全球之際，航空公司正面臨沉重的打擊。歐洲最大的地區航空公司Flybe由於未及得到財政援助，昨宣布進入破產程序，所有航班即時停飛，逾2000名員工面臨失業。國際航空運輸協會（IATA）預計，疫情將導致全球航空公司大幅削減航班，令航空業界今年損失可能超過1000億美元的收入，呼籲各國政府考慮協助陷入困境的航空公司度過難關。

在疫情中最先倒下的Flybe，是英國主要的內陸航空公司，提供英國近四成的內陸航班。這家經營逾40年的航空公司有很多獨家航線，停止營運將嚴重影響英國內陸航空交通。英國政府早前曾打算協助其償還1億鎊（約10億港元）債務，避免其無法經營。不過相關援助出現波折，而維珍航空牽頭的財團Connect Airways去年收購Flybe後，現時亦不再注資，最新的疫情成為拖垮Flybe的最後一根稻草。

疫情下首間倒閉航空公司

這是英國包機航空公司Thomas Cook Airlines倒閉6個月內，第二家破產的英國大型航空公司。Flybe行政總裁安德森（Mark Anderson）表示，已盡一切可能避免倒閉，但無法克服重大的資金挑戰。管理Flybe的會計公司安永稱，過去幾周疫情為旅遊業帶來額外的壓力，使Flybe原已不穩的財務狀况惡化。疫情爆發前，Flybe已因為燃油成本上漲、乘客需求疲軟及業界競爭等而苦苦經營，每年虧損達2000萬鎊（約2億港元）。

英國6個月內第2家破產航空公司

Flybe預計逾2000名員工受影響，且Flybe倒閉恐會引起骨牌效應，因部分機場依賴Flybe的航班，例如南部的修咸頓（Southampton）機場有95%的航班是Flybe營運的。

IATA稱，疫情已蔓延至80多個國家，中國以外的航線也受到嚴重影響。該組織估計，全球航空公司將於今年損失630億至1130億美元（約4914億至8814億港元）的客運收入，較兩周前預測的不到300億美元損失嚴重得多。最新的預測數字，相當於全球航空公司的旅客收入損失11％至19％。

IATA：全球航空公司今年損失8814億

IATA行政總裁德朱尼亞克（Alexandre de Juniac）稱，這是非常時期，航空公司正竭力維持經營，航空業界需政府考慮減免稅收，並減少各種收費。

此外，廉航挪威航空快線（Norwegian Air Shuttle）在經歷3年虧損後，原預期今年可透過出售資產、調整航線、推遲飛機交付、改變貸款條件，並籌集新現金等，令今年恢復盈利。不過歐洲疫情蔓延，遊客減少，促使其取消部分來往歐洲疫情爆發中心意大利等地的長途航班，並擱置2020年的盈利預測，但認為現在評估業務的全面影響為時尚早。

由賺變蝕，唯有局坐，呢次攪咁大連航空公司都執，其他都唔好得好邊，無得避

非戰之罪

已到價，但係心理淆底

有閒錢可繼續入，兩三個月後全球疫情緩和番咪又係升番黎，好股唔怕坐

今朝一粒鐘都淨流入1200萬

最少一半都係溝

上年 64,蚊買

今年 73.8 放晒

同你差唔多
60頭入 70中賣晒
估唔到會落得番呢個位

等穿60蚊再入

諗住cow

64入唔入得過 定仲有得跌

咁樣跌法，可能有d客仔冇錢比租，要去搵大隻佬去追數！

肺炎係支那爆都好地地 一傳出去 全球陪死 救市都救唔到

就穿60 應該再溝

已穿$60

又有得溝
總有一日溝到個底

穿左 你敢買嗎

58 正 對上一次58係邊年

3棍跌左2成....
完全係跑贏大市

嘩 唔睇佢算

連登仔唱好又死一隻

dklm

上星期五大戶出成五百萬股，創成交紀錄。今日出咗三百萬股。但仲有排都未收市。

佢哋多數係45蚊本。

58.5入左最後一注， 扑暈自己等收息， 返家鄉

其實真係唔駛溝得咁急喎ching
等佢埋孽績講下武肺對佢有咩影響先決定點做

會唔會去返ipo價

無辦法， 均價70幾蚊，都要溝溝佢。 預計左成個航運業復甦要一段好長時間。

IPO價 42蚊。 希望唔會！

星期三業績發佈會

業績係出第一季定上年2019 全年

完全無支持位呢件事 好顛

我估51會停一停

一年升幅幾日冇晒

2019 年

反觀 1848跌好少， 呢隻點解可以跌咁多

2019年Annual
數字都一定係向上 因為呢d公司keep住簽新租約 買賣飛機 而且年期都係偏長 影響相對航空公司細好多

痴線，重傷

跌穿IPO不是夢
而家成個航空業停咗一半咁滯
除非佢有其他子業務支持, 唔係嚟關國際間陸續封關真係成間公司無收入都似

唔係就係因為呢隻炒太高先跌咩
果隻高息咁多

輸15%走人
完全望唔到底

原本賺緊30幾％殺到蝕10％

揸10年 唔信佢唔升返 有中銀做後盾

56 溝溝溝

我租左架機俾你 你無生意就唔洗交租俾我？

破產

垃圾

香港D 舖業主都減租啦.
何況 租飛機. 走數咪走數

航空公司呢d戰略行業實有政府會出手

尤其航空公司咁食現金流，歐洲而家咁既情況，應該都好多廉航做唔住

已有公司破產 會壞帳

好彩前排蝕幾百放走左

根本一封關 成個航空產業都唔會好得去邊

咁多買入 因為d人溝 同 撈底
同hsbc 一樣

加上波音又唔爭氣

中銀航空租賃（０２５８８）買入 賣出 公布，公司全資附屬公司ＢＯＣＡｖｉａｔｉｏｎ（ＵＳＡ）Ｃｏｒｐｏｒａｔｉｏｎ同意根據與ＢｏｅｉｎｇＣａｐｉｔａｌＣｏｒｐｏｒａｔｉｏｎ及ＡｍｅｒｉｃａｎＡｉｒｌｉｎｅｓ﹐Ｉｎｃ﹒的協議向波音公司購買２２架波音７８７－８飛機。
公司表示，２２架波音７８７－８飛機計劃於今年及明年交付，為行業領先的全球飛機經營性租賃公司，於２０１９年１２月３１日擁有、管理或已訂購５２３架飛機。（ｂｎ）

經濟通

仲有資金啵 撈底時間

一般係咁理解既
君不見業主主動減租/免租?

咁我都明絕對會有影響 但唔會零收入咁誇

咁又唔會執既

沽壓都幾大 升唔上

呢個有可能 但係可能仲有其他方式 例如用按金頂住先 最緊要係租客background 如果係國營航空公司 租金問題只會係短暫問題

2/24/2020
AirAsia X asks lessors for lease payment deferrals
馬來西亞全亞洲航空公司同中銀飛機租賃租咗3隻 Airbus A300-300.
全部唔比租住。

租客都有大型航空公司， 租金問題有機會出現係細公司。 不過想知航空公司俾嘅租金係每月交抑或係定左某段時間交， 有沒巴打解答到

呢條官網link有講租左俾咩公司：

1848 咩事仲可以加派息

多數lease 都係每月初交租 但係老實講就算風平浪靜既時候都有租金問題

買飛機抵屌定租呢？

先唔講呢樣
好多時航空公司開間spv買完租番比自己的

幾時出業績

垃圾越跌越有

租 慳好多成本 分分中保養慳唔少

末期股息每股0.2153美元

格隆匯3月11日丨中銀航空租賃()公佈，截至2019年12月31日止年度，實現收入19.76億美元，同比增長15%；公司擁有人應占淨利潤7.02億美元，同比增長13%；每股收益1.01美元；擬派末期股息每股0.2153美元。

公告稱，下半年的盈利主要歸因於向資產證券化市場成功出售由17架附帶租約飛機組成的資產組合。2019年，公司共售出28架自有飛機，公司截至年末的自有飛機總數為317架。公司的自有機隊在全球主要飛機經營性租賃公司當中仍屬最低齡之列，加權平均機齡為3.1年；加權平均剩餘租期為8.4年，仍居飛機經營性租賃行業最長之列。

截至2019年12月31日，中銀航空租賃機隊共有523架自有、代管及已訂購的飛機，其中自有飛機317架，經賬面淨值加權後的平均機齡為3.1年、平均剩餘租期為8.4年，飛機租予41個國家和地區的93家航空公司；2019年共交付54架飛機，其中12架飛機由航空公司客户於交付時購買；2019年共簽署87份租約承諾；2019年共售出28架自有飛機及兩架代管飛機；訂單簿包括166架飛機。

此外，截至2019年12月31日止年度的飛機利用率達99.6%及現金收款率達96.9%。

2019全年業績好好...又增派息...
2588槓桿比1848低好多...萬一有D咩衝擊都有能力擋下
呢兩日低過$59都入左少少,依家平均價$63.84,如果一直插落去,我會繼續增持...

2019業績好係正常 最緊要係今年第一 二季

我咁睇 租約始終係長期 就算有航空公司破產引致損失,間公司最多收入少左,未致於會死...肺炎始終會過去...自己長期睇好飛機租賃行業...本來2588同1848都有既,但後者個槓桿真係太高...同埋話就話光大係背後,但近期上市公司買CEO私人公司...我對呢D行為好反感...所以就算上市渣到依家都賣Q左...反而增持2588

咁當然喇 等你怕唔怕坐姐
有d好短線既 就即刻沽貨

same here 均價64.2，考慮緊幾時溝貨好

均價 59.5

未撚驚過

全年派2.7港元 現價 4.5%息左右

2588

agree

巴打幾時出返個post講呢隻

不過 我想講

而家航空業超低潮，國泰今日客量只剩下20%

2588 做包租公都一定會被影響

呢隻股最濕滯就係俾連登仔睇中左

咪係，租唔出都好大獲

唔敢入
知道有前景都唔敢入

最驚係啲廉航執，長遠少咗租客

Ba跌到仆街 明天有無特價

有冇人識2588的contract type 係點

其實飛機係亞洲的需求好大

就出業績，等巴打新post

溝好多手啵你

呢隻幾時見底係咪會插到疫情回穩為止

儲緊錢溝

越溝越跌

一係就唔睇佢

《經濟通通訊社１２日專訊》大和發表研究報告指，中銀航空租賃（０２５８８）買入 賣出 去年稅後淨利潤按年增長１３％，該行上調公司目標價，由原來的７９元升至８１元。
大和表示，近期該股下跌是因為投資者的誤解，包括公司客戶的違約風險和對飛機價值的擔憂。考慮到公司購買２２架波音７８７飛機，並租賃給美國航空，因此將２０２０至２０２１年的每股盈利預測上調２％至１１％。
另外，中金公司亦將中銀航空租賃今、明兩年的盈利預測分別上調８％，主要由於公司去年業績超過中金的預測和一致預期，目標價維持７５﹒０６元。（ｓｋ）

我個價太高 反正長渣 一定溝啦下

唉仆哂街

上年波音出事個期買左放埋
估唔到跌得仲深
係高位跌左三成 好吸引

我等佢50 就大手入

54都穿埋

巴打

出完業績都企唔穩

估計要咪埋眼睇成年

廢西到 跌多人1倍

會唔會係恐慌性？ 會唔會大戶乘機做淡佢再大手？ 講真航空業除左戰爭同疫症外無乜機會做淡

有機會， 呢排個成交量比之前大
呢隻股上市幾年， 第一次經歷股災洗禮， 就俾D時間佢睇下佢幾硬， 走到幾遠

做咩跌咁多

希望跌番2017-18 個位 $42 左右入一注

ipo價黎喎

以前我會話無可能 依家唔敢講

1848都冇點跌過 佢就插水

想買比個孫

1848息高好多

一路有留意呢隻，之前見好貴唔敢買，幾錢第一注好

已放

40

幾錢入
我都坐緊

72 高追左

68

埋單跌少左

其實之前大家抄起左隻2588 啫

1848 就不嬲都係個d價位
依家就黎9厘息

睇下波音
真係40蚊見

gg

49.65開市

嘩

10%…

再溝，
正股驚閪

15%....

招股價

美元升呀各位
唔好再入貨

我好想溝 但好驚 但我知依個價係抵

美元升有咩影響
btw, 好抵買，不過留番d子彈先，cash is king

又跌double

算啦
跌定先啦

搞到變左美股咁 郁d 10幾%

波音上一晚跌兩成 聽講波音就黎執

如果佢借係美元loan呢 但係一間中資公司呢

好撚吸引

4字頭係無人諗過的

咁多名人中招我都知一定跌 無諗過15%

好痴線

跌我咁急 根本無位走

就到ipo價本身諗住長渣繼續溝
但見到個圖咁真係淆晒底
要幾耐先升得返

財報見到已訂購飛機波音737 MAX系列87架
呢架野唔係好危險嫁咩, 仲訂咁多架?唔CUT單?

跌到40再溝10手 LM

2018年尾已訂

737 MAX 之下有分MAX7 到 MAX10
有問題果隻係MAX8

美股投資者唔諗住AerCap?

佢訂左邊隻

唔溝？

月尾出bonus再溝

驚支爆俾大陸航空公司走數

兩皮野咁小

今朝又溝左D

ching多過佢?

多過你 準備好溝

Max8

可以買??

嘩屌抽升600

入得 現價好抵屌

5厘息

有冇機會40蚊

優質股真係唔怕坐

星期一追啦

又特價

1仔都跌到仆街 唔怕

到底啦下 兩日都46 -50 試入46，45

一定會到40
等40先撈底啦

入左小小

靚野, 驚閪咩

跌一成
就黎高位跌一半

而家全世界D民航機我9估有9成坐咗係機場等運到, 起碼半年冇得飛返, 甚至係鎖國新常態吓唔再需要咁多飛機, 所有航空公司要縮減客機隊, 擴充貨機隊去補償運力, 咁一隻747貨機可以頂幾架中形客機....

咁仲邊有人去租飛機?

航空公司可以唔續租, 但你買機返嚟做租賃, 又可唔可以唔還買機錢?

佢係姓"中銀"架

廢西到

就黎冇左1皮

信党, 信政府

而家A股都好抵買喎, 仲有四大支銀同3桶油, 都係姓"中", 不如順手掃返D好唔好?

關咩事
你都獨立分拆左出黎上市
你業績唔得一樣要收皮架啦
有中銀係後面有西用咩
恆生夠有5仔係後面
兩隻咪一樣日日趺就快變0

掉返轉諗，經濟唔明朗，航空公司會唔會買少左機，反而會租多啲？

咁我又唔覺得航空業復甦會減機隊啵 全球化經濟 ，之後無人出Trip? 無人去旅行？ 日日幾多蝗飛黎飛去 。無車迷球迷飛黎飛去睇波，睇F1? 跟本個需求係必要的 做生意都周圍飛啦！
岩岩開始復甦機票又平，比我都會去玩下囉 最多咪帶住口罩玩

SH...

.....

國泰航空（0293）今宣布，與中銀航空租賃（2588）建立飛機銷售協議及飛機售後租回協議，出售6架新波音777-300ER飛機，總作價為7.03億美元（約54億港元），並會向中銀航空租賃售後租回相關飛機。國泰稱，交易乃財務安排，讓國泰將其飛機資產變現，交易所得款項將用作一般營運資金。

扺買

有無人頂唔順個跌幅 走左貨

首先你要諗你佢個客D即係航空公司，佢自己有幾多機隊先，當佢50%自己50%租，咁當佢生意得返唔夠一半佢重駛唔駛租先，當佢本身好輕資本既，90%租10自己，佢都係減租果D，經濟唔明朗又要租多左，粗略咁睇得兩個可能性，一佢D機唔多掂要新款，二佢想擴張，但不論前者定後者我諗你驚佢有無錢交租好過驚佢肯唔肯俾生意你，但調返轉頭諗，有好多約都應該未完，航空公司好多都繼續要俾錢2588既，但有幾多間會破產唔還就真係唔敢包啦。

好消息 今晚過數 聽日買

愈來愈多依種交易，2588 仲可以壓佢價 個市咁樣

每次跌都溝左少少

聽日又跌。就跌到7厘啦

40見

美股跌左3000點

國泰現金流頂唔順？又輸油又冇生意？
2588可以救下d客仔同時又可以買平機

居然可以繼續跌

居然用"居然"二字

日日52週低 好難頂呀ching

果然可以繼續跌

一早話左40先買,唔信

聽落岩聽好多

咁如果到4 會唔會再等到30

40 IPO 差成咁？

突發 加拿大宣布鎖國！

而家點都唔接飛刀la, 咁插法。等佢回升番先買都未遲，大把水位，呢隻靚股黎，唔怕上唔番去

到40再睇

但短期40無走雞

你岩 想拎到最低位唔易 我仲未溝 等緊個位

呢隻股走勢令我諗起貿易戰時嘅763 中興通訊
希望有一日會好似佢咁上返來 再創新高

我諗最差最差都係35

睇1848 同佢，但要等多排先敢入

之前2588 80幾，好在無高追。
1848 8個幾入左，計埋派息平手走，睇定d先

事實上幾悲觀

弱勢股就係咁解 完全唔彈

成日市都弱勢bor
今日5仔有彈 算唔算強勢股

全球航空界大停罷，呢期搵鬼租你d 機
跌穿ipo 都唔奇

你咁諗都幾低能
不如借錢買債..

我講即市
hsi -3xx 到依家升緊 佢都係無郁過

1848 大股東係光大銀行
不過佢而家唔係純粹做租賃，有幾飯

我覺得而家係驚緊航空公司拖數，搞到2588現金流有問題。
佢d同航空公司d租賃約有7/8年

國泰航空() -0.180 (-1.987%) 沽空 $1.39千萬; 比率 36.784% 公布，與中銀航空租賃() -3.800 (-8.216%) 沽空 $6.39千萬; 比率 30.963% 訂立協議，售後租回六架波音777-300ER型飛機，現金總代價7.04億美元。所得款項將用作一般營運資金。

大平賣

止蝕啦 on9 留番現金好過
一陣跌到個位數就哭都無謂

睇番3年圖 完全唔敢相信
按波音跌7成既話呢隻至少跌到24蚊
疫情初期已經咁跌法無譜

同意
有排都升唔返

唔撚掂, 林鄭封左香港呢個中轉站, 亞太區航線受好大影響
呢幾日沽壓咁勁係咪有人一早收到料

其實啲機要租一早就有約租哂出去
好多都有合約係道 人地航空公司有冇得飛其實對佢影響唔太大 錢都係照收
我覺得啲人都係驚航空公司破產違約同今年租得唔多機出去多啲

2588 手上有46憶現金流 無記錯

計唔計佢岩岩比左50億cx?

2018年
777-300ER: $361.5 million ($US) / 一部

美金 ching

cx衰到要賤賣

二手差30% 價錢差唔多既 咁既市

呢個新機定二手價？早幾年因航同中東佬買左幾架廿年舊機

5折喎

仲入唔入得過現價

係驚航空公司破產走數
依家入真係好高風險

緊係新機

3折呀

因航777機隊平均機齡都十年 你搵個2018年新機價去比

你教我揾二手價 c兄 我唔識揾 等你揾我睇

據《彭博》報道，航空顧問機構CAPA Centre for Aviation警告，若新冠肺炎疫情持續，大部分航空公司或在5月底將會倒閉，政府和業界需要即時行動，並採取協調一致的措施避免以上情況發生。

CAPA指出，疫情引致多個國家實施「封關政策」，並限制遊客入境，多間航空公司宣布停飛或削減大量航班，迅速損耗其現金儲備，部分公司或已陷入技術性破產，或嚴重違反債務契約。

早前國際航空運輸協會（IATA）預料，今年全年航空業收入最多損失1,130億美元。最新英國廉航公司易捷（easyJet）表示，由於疫情令航空旅行需求暴跌，公司可能被迫停飛大部分航班，並呼籲政府協調助航空業生存。北歐航空（Scandinavian Airlines）最新表示，由於乘客基本上「不存在」，因而停止大部份業務，並臨時裁員九成，料涉及約1萬名員工。

波音兩日跌左7成

小學生要人餵埋入口？
CX Depreciation
PX Plane: Straight line method, 10% residual value over 20 years

咁嘅數你都唔識計 你都係唔好學人買股票啦

正題：咁計法因航唔係蝕好多 分分鐘有賺

10%

膠都廢事派

你都On9，宜家係債仔話自己還唔到錢，何來有錢收？

1848好似殘價d,仲有10%息

最後揀咗1848

計20年 個率係除10定20

算啦 你都係當冇睇過單新聞吧啦 無謂難為自己

空運有跡象正常返 ＋ 大型航空公司default risk低返先再入貨

大家定d黎
高J既人唔洗過份恐慌
隻野會用3年升返上去
加油呀

如果黎緊呢個月有一間航空公司頂唔順例閉
就算間野只係細細間 都會引發大恐慌
到時2588 同 1848 應該都會free fall

應該真係會有

你而家租飛機比人唔減租都唔得
唔減=航空公司破產 一蚊都收唔到
減左=現金流減少 收入按年大幅倒退
點做都係會業績仆直
但唔代表冇價值
關鍵都係幾時復甦
邊個估到邊個就係嬴家

已經有啦

賣俾國泰果單係sale&lease back, 其實即係借loan俾國泰。飛機租賃合約期一般12年。若飛機租賃行業死亡，1848一定死先，負債比率接近1000%（2588 300幾%），呢個就係點解佢唔識升既原因，耐心等下啦，真係出事既話中銀點都救返生佢啦。

利申：1848由上市渣到今年出完業績就放左，近排持續買入2588，當然唔係大手啦，仲要留子彈買美股，分享下意見only

2588有中銀打莊真係唔洗驚cash flow出事

其實free fall 緊

決定聽日入一手 溝佢老尾

都未穿招股價

忍一忍先，跌左咁多唔差在等多等，定小小先買個心安落d

到40買幾手 再落再入 每月入幾手

收到

1848都係高息綁住班小股東

半年會唔會誇張左d
如果係咁成個航空業應該唔會再營運到...

病毒唔會理你航空業營唔營運到

笑撚死真係
Depreciation都唔識計都贏到錢既話樓主贏

周二開盤，美股在高開後快速下跌並劇烈震蕩。

消息面上，紐約聯儲公布有關回購操作的聲明稱，美聯儲周二將進行額外的隔夜回購操作，最高5000億美元。

此外，據媒體報道，特朗普將尋求2500億美元的小企業貸款方案，並將為航空公司尋求500億美元救助。

截至發稿，美股航空股暴跌，波音跌逾18%，創2016年2月以來新低，3月累計跌幅已超60%，達美航空跌逾6%。國際航空運輸協會此前預計，航空業救助計劃的成本將高達2000億美元。

- 華盛通新聞

之前入左1848幾手貪息高。
依家考慮緊轉唔轉幾手過黎好，但係前提如果唔集體爆煲，1848依家本身都有做平價收購飛機，同埋我睇返佢d業務好似會拆d老機去sell
但係佢個負債又真係...同埋唔知係咪我睇錯，佢d預付收入好似佔左一半個資產收入btw唔係好識唔知係咪睇錯。

39.9

40.5

回穩返啦

IPO價似乎回穩, 觀察多一兩日如果美股同港股都冇劇烈震盪先入第一注, 中長線, 不求撈底

波音都未復飛 其他國家又未解禁令
呢隻有排捱

未穩囉 睇下隻Aercap先 跌到hihi

穿招股價啦，走啊，人踩人啊。

ipo

1848都收左皮

35蚊再入8手

日日都有新增病例同死亡
仲唔止蝕 繼續溝 傻的嗎?
70幾蚊溝到41

巴打 忍忍呀
cash is king

Cash is King.
估唔到底
你見佢個底成形 之後再入都唔遲

巴打咁勇武 我斬左手指啦

穿左ipo呢條盛衰線就冇底。。。

Aercap 跌3成

波音跌25% 落到90

Aercap 跌30% 落到11

第一站已中
想知再講

想知

30呢

37.6

38@1000

7厘息

開口中

36都快到

依家先去返起步位

歷史低位係29蚊 仲有30%

到30再睇

但短期30無走雞

外圍因素根本無信心，幾低買入每日都係得個驚字

好撚驚

岩呀 股災就係咁 但次次升番上去就屌自己On9 無買

全世界客運航空業都收緊皮，買2588有排坐

08年都係咁跌法啦 但唔係疫症姐 用左3年升番

係咪要坐返十年？

咁日咁走
25蚊應該係底

同2588 其實係唔係同一種公司黎
都係租飛機俾人？

巴打就到價
但唔好入啦
穿硬2萬點

我都唔敢 成日一兩日就開口中 ， 穿2萬點咁我買唔買7500好

會唔會執

痴線35
好彩當時set 左68止蝕唔同佢癲...

中銀係世界最有錢銀行 佢唔會見死不救既 ， 係市場恐慌姐我諗 ，2588有影響但唔會話十分大既

中銀都執 世界好大機會GG

出完業績，諗住都靚仔五十幾蚊入左諗住都穩陣，結果跌到35

18%

今朝入咁就輸10%

唯有再溝下

我80入既 在座有冇人接高過我既火棒

你都幾勁 睇得咁準 最高位 但我都唔係好你好多

決定長揸鬥長命

會唔會賣？
當年中銀都賣過d負累資產

如果佢覺得依件嘢股災過後重估返覺得無用跟手汁撚左佢咪仆街

all dead

咁又唔知 但做到世界五大飛機租賃 會賣咩 ， 依行應該會長期看好啵

除非呢劑搞到冚球剷死幾十億人
否則疫情完咗跨國人流物流 唔用飛機用白鴿咩

$33....跌到就落地垓

50蚊溝貨要點步處

升返啦 無事喇

正

飛機都會折舊掛，航空公司又停航班。

回勇

越低越買，笑4

如果今晚美股再仆，聽日可能見到2X。

準備仆 道期跌400

29蚊溝

現價平到甩褲，半年前根本唔洗諗，對呢隻股只有望門輕嘆錯過左買入機會，今次再比一次機會我，我一定唔會放過

過埋星期一先。

今晚道指再等既話，佢可能又會仆多次。

不如大家諗下呢隻野多唔多外國機先啦
下下撈底 幾時撈到底
波音都殘 呢隻都會架

又QE 又減息 又支援 其實應該一個星期內會回穩

Quantas 同國泰都租佢

希望跌到落ipo價

如果d航空公司頂唔住，大把二手平飛機買啦

E個真。

屌道指一開就3%，聽日航空股會唔會又跌1X%

1848跌得仲甘

點睇李澤鉅講佢既飛機生意好有信心咁wo, 唔驚d航空公司執粒？

真係咁好搵？鉅鉅搞、新創建又搞、中銀又搞、光大又搞

ipo 好似42喎

記錯29蚊

唔計息最低好似落到37蚊就開始爆升之路

好似日本都有間彈子機公司都諗住搞，我諗真係幾好賺

買翻黎但租唔到出去其實無用

好多航空公司都唔掂 應該會做更多賣機借機 控制成本
都真係有d前景

借機嘅好處就係又唔洗買機，depreciation 又唔洗計落balance sheet, 盤數靚d
但最近reporting standard 轉咗，唔知有冇影響

係，不過如果一間航空公司頂唔住還翻架機你，現階段可以租出去嘅機會接近0，自求多福。一架機嘅loss 可以write off 你幾架機嘅 profit

所有飛機租賃都係簽左約先再買機

主要係多d cash

IFRS 16?
佢要計落depre 呀
如果借多左飛機個gearing 會大左

今次疫情後政府應該會bail out航空公司？

I mean問佢借機個d航空公司IFRS
IFRS16都要計落航空公司自己條數到?唔識想請教下

要嘅
佢要recognize 一舊asset 同一舊liability
就好似以前 finance lease咁
operating lease 唔再係off balance sheet item

係啊，但因為呢個時勢都無航空公司需要飛機，比你買到架below market price嘅二手飛機唔知好定唔好

多數都用sale and leaseback? 好似因航咁

唔會未簽就買二手機 只會直接同賣機的航空公司 簽先賣後租的約

係啊，不過上面有人話如果航空公司頂唔住會有大把二手平機買

航空公司頂唔順咪賣機再租回 套現囉 佢地講既野無錯呀 因航既交易應該仲有

BTW 有無人溝左貨

就係想佢地執粒 等航空公司賤賣再租番比佢地

仲有人敢溝?

你唔見佢琴日串過馬撚:
我地簽曬租約 發生咩事佢都要交租俾我地架

長實有2588 股份 無記錯

彈就唔溝lu, 等再跌先

跌就唔溝lu 都未跌穩

呢層真係唔知

真係好串 講野冇尾音 不過長實既飛機可能大部分都係租俾大型公司 應該做哂風險管理

各位手足睇路，走勢似足上星期五睇定多兩日先好入場，仲有好多水位

cx cut曬45月客運咁濟......

uo 都停晒。。。

睇歐美了，航空旅遊相關都唔惦住

呢單刁係舊時霍sir做落既，唔撚關佢事，佢依家梗係牙斬斬，呢個大仔奸險到仆街

巴打有沒把握尋日機會

有無人同我一樣睇淡 應該會落番去

無 升到爆廠 想追

其實岩岩先出新聞 好多航空都停到5月 ，唔明點解想追 油價係因為美國政策所以比人覺得有機會升番 但都唔係升好多 。 意大利新增4000 一日 死亡率8%，美國又一日多2000幾單， 又鎖國又停班機。 應該仲有得落 3月27前會穩 但覺得無咁快

琴日37蚊個注39放咗 35再入

琴日38蚊入先啱 汁1000

今日回咁多罷明跌殘跟市升，但暫時可能對佢既估值會下調，今日反彈睇唔到咩利好信號，真係見好多壞消息仲係剛開始

有可能佢係到底部水平，但日後彈都彈唔多，只會震盪，長揸既話真係未好住，費是責住錢。

講真我中意呢隻野，但我更關心估值會唔會下調，點下調呢樣長遠野，即使呢次應該只影響一兩年業績。

有見地

長渣唔係係低位儲愈多課愈好咩

我同意啊，個人意見係資金有限，唔係有好多次可以向下買，非本多終勝流。而且佢短期都唔會大升，畢竟環境唔就。

我覺得長渣最好睇時間點，點樣係一段時間最大化利潤係我比較在意的。不求最低，但求係跌勢已定，開始有慢慢上時先入。如果長線持有，只要估值合理/便宜，我都唔介意貴少少買，但唔想明知筆錢要坐一排都放入去蝕時間，用來買其他行得快既賺完先仲好。

當然咩係有上升勢頭好難講，但感覺暫時未係時候，起碼D人仲係懷疑。純個人意見。

未驚好似上星期五咁升一升又跌。
企穩小小高d先買都唔緊要，點都平，希望安全小小

標準普爾將波音公司信用評級從從「A-」下調兩級，至「BBB」，最低評級為「BBB-」，波音距離垃圾評級僅一步之遙。

宏觀
- 復飛無期
- Default Risk 依在
- Poor market sentiment

Technical
- 未有indicators confirm 轉勢

個人意見:
決定你想總共買入嘅資金
- 10% speculative (博反彈) (輸過先心惜)
- 30% 明顯有個中期底部
- 30% 第二個底 （高於第一個底）
- 30% Flexible

呢兩日好多壞消息

Breaking: Emirates To Suspend All Passenger Operations By Wednesday

立即穿30

上星期撈貨班傻鳩價值投資者 rip

見3字頭咪撈下

幫你地推下Post先

睇住日日唱衰仲會有人衝咁型?

今日又衰唔哂啵

中國人呀屌

驚佢低位造平台然後再向下衝

如果真係價值投資者我諗又唔會睇一兩日咁短線既如果33蚊左右入都仲賺緊, 可以等穿25先BIN

25無咁易 我諗最多28-29

預左有排捱價

話左25係底,信不信由你

長線嚟講 冇得輸啦

由第一版$7x撈低，飛住睇到最後一版$3x

成個post都好冷清

燈到

識閪咩你地
長渣上100
到時到淡友收皮

冷清先係對股價既利好消息

1848真係無2588咁好

大股東回購?

係而家呢d價位比d option條友
第時升返佢行駛轉手賣又賺
跌既唔行駛又唔駛蝕

嘩9:12分 36蚊一下子跳到41.25

呢隻嘢真係唔撚識講

似乎有個底？

咁樣算唔算穿櫃桶底

似係 36

今年會唔會執好多廉航

過兩日應該又跌返落去？
明明疫情越嚟越嚴重
之前溝咗一次就忍手冇再溝

短期應該都會係呢個區間橫行

係咁架啦 間間公司d大股東都好多認購証

43.5

ching 你溝左應該開始有利潤啦

係時候暴力反彈

低位彈左3成 夠曬暴力

港航執撚緊

升得好爽

發生咩事
一升升咁多

ching 幾錢入左

美帝救波音？

39。早咗

諗住去邊間會所砌女

等佢跌返40就入

1848坐緊艇

熊三會唔會落番33呢

無疫症的話，呢隻究竟會去到咩價位

應該有80至少

好撚癲 一日升成差唔多20%

Trump 一句

一句又可以再插。。。

我想佢再插

波音5月復工生產737Max 又升 我好想佢穿多次40 你地點睇後續走勢

巴打均價幾錢？

只要捱到 點都上番70掛

其實佢剩係買飛機返黎租俾人
跟本波音定空巴佢都會買
最驚係CASH FLOW出問題
但佢大大間支行係後面 大把平錢俾佢借
長揸唔覺有咩問題

依家仲有好多壞消息，但情況就好似無之前咁恐慌咩都丟貨，似乎對壞消息慢慢唔太極端反應，洗走左班人又入左班長線有實力投資者，因為長遠航空點都有需求同有增長，只要你肯捱下。

短線仲係不利好，但長線呢隻野都靚。可能睇多幾日再出壞消息睇佢點反應，再小小部署也可。畢竟呢個估值都算平。

都係，唔知我咁睇岩唔岩。

呢d租賃公司本身係為航空公司減資金壓力而存在既行業。航空公司可以唔買去租飛機，咁佢地都會有多d現金去運作。依家大家都知航空業短線因疫情唔得，咁租賃公司既價值更顯現，佢地可購機回租，令航空公司短期有資金頂住先，同時照收租金。另一方面又平價買到機擴大機隊，增加較長線穩定既租金收入。

當前係較怕好多航空公司都執就無生意做，但暫見qe及國家支持政策可以都幫手，如果疫情唔長，應該都係短線問題者。長遠可能因為咁同租戶形成更緊密關係，對日後生意應該有幫助。

咁資金上有中銀支持，借貸成本較同行都低，現金同現金流因此都較充足，支持到佢逆周期既商業操作。

當然前提係疫情是短期的。講真飛機租賃公司如果借貸比率唔高係相對安全的，d客都好分散同係大企業。依家有咁既問題真係百年一遇。並唔係佢特別差，只係依家咁大把行業差過佢多多聲。

我之前入左既都賣番 博佢跌落30幾再買 但係咪無乜可能啦

咁安全緊要既

道指又升千點，波音漲近40%
呢隻嘢聽日又爆升了...
係咪應識襯佢仲係50蚊樓下入一入貨先

仲追得過咩 ？

睇長遠我都會覺得升得返去以前嘅位嘅
不過呢幾日升得咁勁
唔知會唔會跌返30幾蚊就真
雖然疫情未完但無限QE之後市場唔識驚咁...

理性覺得個市仲會再插
但係咁升心理真係好唔平衡

王子都中招 未見好快復到工 侵話復活節後復工 但 有好多企業家同官都反對，包括蓋茨

頭先見到AO價真心爽

老老實實 如果三兩日又碌返落3字頭 我敢寫包單你唔會入

我均價太高
有閒錢就入少少先

我會

ching 你溝成點

入佢！ 可惜已經返唔到去呢個價

放左

ching 你講笑咋嘛

止蝕定止賺呀

博佢再跌

就算係都等佢升埋呢浸先嘛

巴打放哂？本身均價幾多

我46 都冇人搭飛機

我睇唔透幾時會跌
成個星期都不斷升
好誇張下

2萬億入面蘊藏好多野 應該會跌番

佢之前跌太急 日日over10%...

乜料
又玩反向?

當我無講過

即是到頂啦 阻力位啦 就插落去啦

又到星期一啦

跌乜9

炒風已過 開始面對現實 跌先係正路

見唔見到3字頭

曾經落過去 一定有可能wor 4月好關鍵 5月一定有公司破產

個市咁既氣氛呢吓跌勢應該會跌番落去三字尾

同意，去番上一個底先

久期財經訊，3月30日，標普將中銀航空租賃有限公司(BOC Aviation Limited，簡稱“中銀航空租賃”，)展望從“穩定”調整為“負面”。同時，標普確認這家飛機租賃公司的長期發行人信用評級和高級無抵押票據的長期發行評級為“A-”。

由於COVID-19爆發對現金流產生負面影響，航空公司可能無法全部履行其租賃義務，將盈利壓力轉嫁給中銀航空租賃等出租人。此外，該公司今年已開始大筆支出。

標普認為考慮到子公司出現任何財務壓力都對中國銀行股份有限公司(Bank of China Limited，簡稱“中國銀行”，，601988.SH)聲譽產生影響，中國銀行對中銀航空租賃支持依舊。

“負面”展望反映出中銀航空租賃客户信貸質量下降可能對其租賃收款產生溢出效應，從而影響信貸指標。

展望調整反映了全球航空公司因COVID-19而出現的收入下滑幅度和持續時間具有高度不確定性。這可能會影響中銀航空租賃未來幾個月的租賃收款。大量的承諾性投資也可能給該公司的信用指標增加壓力。

標普確認中銀航空租賃評級，因為標普仍然看到航空公司盈利快速復甦的情況，類似於2003年非典疫情後情況。同時，如有必要，標普預計母公司中國銀行將繼續支持中銀航空租賃。不過，鑑於潛在的現金流疲軟和債務資本市場波動，標普將流動性評估從強調整為充足。

航空運輸業務的持續下滑將對中銀航空租賃盈利構成壓力。

隨着越來越多的國家加強邊境管制，COVID-19爆發最直接影響航空運輸瀕臨崩潰，因此在過去幾周航空公司的收入也出現了下降。目前難以評估溢出效應對中銀航空租賃收益的影響程度。目前，標普將中銀航空租賃的租賃毛利率（標普定義為租賃收入除以飛機平均賬面價值）下調2%，2021年恢復1.5%，2022年全面恢復。基於上述假設，標普預計利息覆蓋率可能會降低，自由現金流將繼續為負值，導致槓桿率加大。標普估計，在上述期間，年度租賃率每下降1%，EBIT利息覆蓋率將減少約0.3倍。

3月24日，國際航空運輸協會（International Air Transport Association）宣佈，如果航空運輸業的影響持續三個月，估計全球需求將下降38%。這意味着乘客收入損失2520億美元，比2019年下降44%。

與此同時，油價走低給航空公司帶來了一定程度上的緩解，特別是在美國，沒有限制對衝。也就是説，在運力大幅削減的情況下，低油價的支撐作用有限，因此在很大程度上無法抵消飛機停飛對收益產生的負面影響。

航空旅行減少促使航空公司與出租人接洽，重新協商租金。從較長期的影響來説，可能是飛機訂單取消或延期，或租賃率降低，從而削弱對出租人機隊的需求，並削弱出租人在2020年和可能連帶2021年的盈利能力。

在2003年中國爆發非典病毒爆發期間，亞太地區的空中交通量連續三個月大幅下降，但在六個月內基本恢復。COVID-19具有更廣泛的全球影響力，標普認為其影響可能會蔓延至2021年，這取決於航空業何時以及以何種金融形態擺脱危機。

同時，該公司計劃在2020-2021年進行大規模投資。

到2021年底，中銀航空租賃可能在飛機採購上花費約85億美元。例如，該公司最近公佈了一項協議，同意購買22架波音787-8飛機，租賃給美國航空集團公司(American Airlines Group Inc.)，並與國泰航空有限公司(Cathay Pacific Airways Ltd.，簡稱“國泰航空”，)就6架波音777-300ER飛機簽署售後回租(lease-back)協議。

然而，標普預計來自原始設備製造商(OEMs)空客和波音的交付將存在不確定性。供應鏈中斷和社會隔離措施可能在未來幾個月考驗這兩家公司組裝飛機的能力。

在這種程度上，中銀航空租賃今年增加機隊的能力可能大大低於標普目前考慮的水平。儘管這將緩解其今年資產負債表壓力，但支出可能會在2021年趕上。這意味着信貸指標可能在標普對今年評級的預期範圍之內，然後在下一年轉弱。

航空業的融資可能受到影響。

債務資本市場更為動盪和具有挑戰性，可能會損害中銀航空租賃的融資狀況。未來24個月內，標普預計經營活動產生的現金流為23億美元，債務償還額為37億美元，承諾資本支出約為85億美元。在標普的假設下，如果在此期間不進行資產處置，該公司將需要籌集至少50億美元的新債務，並充分利用現有的信貸額度。

該公司仍然可獲得有抵押資金，且標普估計，如果債務資本市場持續不提供支持，中銀航空租賃可能會加大與銀行之間的現金流缺口。

中國銀行將繼續支持中銀航空租賃。

由於中銀航空租賃未動用的貸款規模龐大，且與其母公司中國銀行關係密切，標普認為中銀航空租賃與其它租賃公司相比資金充足。這是因為，鑑於中國銀行擁有控股權並通過商標和名稱共享與其子公司建立了緊密的聯繫，中銀航空租賃面臨動盪將對中國銀行的聲譽產生影響。因此，標普認為，如果中銀航空租賃需要，中國政府將及時、間接地向中銀航空租賃提供支持。

“負面”展望反映出，在機隊規模持續增加的情況下，中銀航空租賃客户組合中信貸質量下降可能會對其租賃收款產生溢出效應，從而影響信貸指標。

如果標普預計中銀航空租賃的EBIT利息覆蓋率在2020年和2021年都將保持在2.0倍以下，標普可能會下調對該公司的評級。如果COVID-19爆發的時間延長，航空公司無法完全履行其義務，導致租賃收款出現問題，則可能發生上述情況。

如果航空運輸量強勁而迅速地恢復，恢復航空公司的資信，使其能夠履行其租賃義務，並從出租人手中借賴新飛機，標普將把展望調整為“穩定”。展望調整取決於中銀航空租賃率正常化至與2018-2019年相當的水平，使其EBIT利息覆蓋率超過2.0倍。

港交所權益資料顯示，中銀航空租賃(02588-HK)獲摩根大通JPMorgan Chase & Co.於3月27日以每股平均價51.9807港元增持約198.38萬股，涉資約1.03億港元。增持後，摩根大通的最新持股數目為36,266,857股，持股比例由4.93%升至5.22%。

做乜鳩呀大摩40蚊賣109萬股 再50蚊入198萬股 咩玩法？

想輸錢 造數呃政府

同客對賭, 買咗call到價要行使接貨?

唔太明

投行發行牛熊証到價, 投行都要入現貨對沖平倉

當然也可以係代客入貨, 用大摩個名持貨, 實際得益唔一定係大摩

逆市

頂級

冇計, 航空短期黎講太大獲, 加上巴菲特都沽貨

落番$30 先買

做雙頂之後 35慢慢入貨

35蚊再溝 唔驚！

而家入唔入得過?

等 今日上到50又咪落47 都無力 乾升升唔上

準

應該就黎夠力企住$50

呢隻野妹左2個禮拜...

1848同2588比 都係1848穩陣啲 2588啲表現都幾差下

d機唔完全租唔出

中銀航空租賃（2588）公佈，其全資附屬公司BOC Aviation (USA) Corporation與美國聯合航空(United Airlines)訂立協議，中銀航賃將向航空公司購買6架波音787-9飛機及16架波音737-9 MAX飛機，並向聯合航空就購入飛機提供售後租回方案。交易事項計劃於2020年完成。

???

UA 都要賣飛機 睇黎真心唔夠錢洗

正常都唔會有航空公司留咁多cash去預公司幾個月冇收入
政府果筆錢又唔知幾時先真係過到數
唯有同CX一樣賣機套現
而家日日都起碼蝕成千萬以上真係好撚慘
仲要唔知幾時先見曙光

放完先升 兩個星期妹下妹下守唔住

支銀條水喉夠勁
分分鐘仲有錢去買啲機

租晒出去啦

坐火箭

46支持位

仆街支銀搞咩原油寶

今日又跌贏大市 完全變左妖股路數

係咪有大戶走貨

領跌

中國所有航空齊跌

1848 升

垃圾股跌市領跌。升市又領跌

航空股呢d環境注定係受靶位黎架喇
唔跌邊有得入

46.6入左
遲下每跌3蚊溝一次

每跌1蚊買一手 穿40就每跌2蚊買3手

點解呢排2588同1848走勢相反

1848 租窄體機，主要供內航用，所以需求較為穩定。
btw, 都係市場資金話事，邊有得解
利申2588苦主，無1848

睇50蚊

師兄，我睇咗1848官網，佢好多客都係支航同廉航，咁唔係應該要跌咩，廉航啲防守力唔強

咁支航真係復飛嘛，比起歐美嚟講算好好，而且有阿爺射住，唔怕走數。

你有你睇淡 佢有佢繼續買飛機

有無人知依隻嘢有無炒期油

我諗主要因為歐美未復飛
話就話係支銀系
但其實佢個portfolio一啲都唔支

藍店，不了。

典解要挖返出黎bin?

果位巴士唔知點 雖然未至於蝕
但d利潤無曬 心情點都唔會幾好既

我睇52

一復飛就60

今日先上返少少。個日跌左9%。之後keep住跌。差少少放左

早晨之星 入場

呢類型收租低增長股票你買埋我果份

巴打比個number黎啦

1848啦，過幾日除淨，都係2588同類

有冇巴打有睇696

696都好過2588

不過呢度好多保守巴貪息

推薦1848

揮高哂WO

諗住尋日買咁多飛機會再升多d
50.5入左
跟住又開始跌..

基本面太差
買就預左有排坐

見呢度都靜左一排
終於想入少少擺床下底

再跌再溝

求其推到佢1001先

之前入先1848，宜家輸到扒係度

回左少少姐

行業太受疫情影響
依家幾時復飛/開關都未知之數
受壓難免😂

airline要自救應該會有越來越多sales and lease back agreement, 每個租約8-10年起，理應長遠可以增加2588收入?
只要airlines唔好汁就得

今日-5%呀，上星期$7.2重倉仲未走

呢幾日一次過打穿曬咁多條線 短線都係斬左佢算啦
聽日炒9996/9983 可能一日返回本

早2日48.55入，今朝一早47.2蝕走。好彩走得快

我都係咁睇, 而家要survive點都要賣機去頂住個cash flow

長揸唔驚
短炒以依家個時勢就唔係玩依隻

其實呢隻真係預復飛返先會升返上去

睇嚟大家陣亡哂

我仲睇緊位入市

飛機股觸緊底, 觸得7788

望得2588, 可以望埋670 1055 753 因航
因航破到停就得

見40幾蚊附近妹左排 心思思想入了

[url]《美國股市》道指升911點或3.9% 疫苗消息刺激航空股暴漲

睇黎有望

啲19疫苗隔個星期就話有

升就得啦

美股要搵個理由炒姐，事實係各國短期內不見得咁快通關，航空業仲要捱多一段時間

我朋友做國泰都未有得飛

不過唔見得2588會死先，但要捱一段時間

同一舊屎

入左，輸緊20%

2588由70坐到3x

我感覺到d師兄弟返曬黎喇

又升返49
呢隻野成日妹下妹下

仲諗住再跌就溝，點知又升返

same

巴打我都係

中間有冇溝

58.幾溝過兩手

入得過？過多幾個月升返？！

點解月供無得揀呢隻架？

疫情緩和唔代表國與國之間開關

原來2588試過82插到落33

經歷過

你睇返頭幾頁 好多仲瘋狂加注 跌一蚊溝一注

學1848買航空公司，但明顯好好多

致富有。

1848苦主。
諗緊收實物定現金股息。

收股 攤薄下年盈利

收現金啦, 可以拎去 買其他股

佢似係無得揀 人地間公司都比唔起租金
唯有用自己股份當係租金還住先
不過呢個都係2588壯大既好機會黎既
平日太平盛世邊有呢d機會

點會要股架
我買2588就係要做收租佬
而家我要收租 即係左袋拎錢俾右袋

股息價6.8，依家嗰價都低過6.8
收股息去買2588

挪威航空好過1848買嗰間顯鳩印尼航空公司

輕輕一推， 就黎除淨， 各位重倉左嘅巴打過成點？

除淨 會唔會跟 1848一樣, 直插落地獄

唔會

其實呢隻自己個人覺得係幾好 價息雙收 四十頭呢D位建倉唸得過 不過而家有更加好嘅板塊可以買

1848好抵，有無人有貨？放佢一年賺息賺價

今日除淨
頭先競價時段42.9 想入多手撈下但成交唔到

地獄之旅 正式啟航

驚西咩

再試試連指 完全無人討論就係入貨既時候@45.8

44入左8手 均價59了

好快到

44.05入

聽日會唔會跌呢
美國禁中國航空公司飛美國

都想睇下會點

有無得睇佢到底有邊d航空公司既機

美國運輸部：16日起禁止中國客機前往

睇黎又有低位可以入?

升....

佢個portfolio 勁diverse
雖然係支銀個仔但其實唔算話好多大陸航空公司客

LM

53跌落46果陣止蝕左

跟連指未錯過

邊到有得睇下連指

屌，執少少走左
dum春

屌上50蚊

又升

用個心去感受

又炒航空復飛

依家咁少飛機飛 租機少 第二季業績差？

咁佢本身都係新加坡公司比支仔買起咗，多國際客正常。

唔會啦
反而應該賺多咗
多咗因航6隻777
LUV 又多咗10架737

45平均價 20手長渣 取代領展做收息

樓主我已經全倉玩美股

依家先玩?

why not both

咁早啊

有錢賺 無話早唔早